旅伴 8月頭 成都落雲南

6/8出發 稻城亞丁
預玩7-8日 落雲南
想去雨崩

有興趣7月去雲南

Tg交流下？

有興趣
樓主男定女？

留tg?

去過成都，真係幾正

布興趣

有

Contact ??

巴打去邊度

有興趣，Tg名︰ggigig

有興趣

我都想去

7月中後有無人去雲南？

有興趣，七月尾至八月頭都得

Tgtgtgtgtgtg

Tgtgtgtgtgtgtgtg